Q: turn off the lights.
A: toggle-light `off`
Q: turn on the lights.
A: toggle-light `on`
Q: lights on.
A: toggle-light `on`
Q: lights off.
A: toggle-light `off`
Q: can you turn the lights on.
A: toggle-light `on`
Q: toggle lights.
A: toggle-light `off`
Q: toggle lights.
A: toggle-light `on`
Q: set the lights to sparkle.
A: toggle-light `sparkle`
Q: put the lights on sparkle mode.
A: toggle-light `sparkle`
Q: sparkle.
A: toggle-light `sparkle`
Q: turn the lights on.
A: toggle-light `on`
Q: set the lights to sparkle.
A: toggle-light `sparkle`
Q: turn off the lights.
A: toggle-light `off`
Q: set the was to sparkle.
A: toggle-light `sparkle`
Q: set the whites to sparkle.
A: toggle-light `sparkle`
Q: lights on Green.
A: toggle-light `green`
Q: can you set the lights to Orange.
A: toggle-light `orange`
Q: set the lights to gradient.
A: toggle-light `gradient`
Q: can you set the lights to Blue please.
A: toggle-light `blue`
Q: 