Q: turn off the lights.
A: light-application 
Q: turn on the lights.
A: light-application 
Q: set the lights to sparkle.
A: light-application 
Q: put the lights on sparkle mode.
A: light-application 
Q: how are you doing.
A: conversation-application 
Q: what's the meaning of life.
A: conversation-application 
Q: i hope your day is going well.
A: conversation-application 
Q: yo.
A: conversation-application 
Q: can you turn the lights off.
A: light-application
Q: write me a poem.
A: conversation-application 
Q: how do you split and atom in half.
A: conversation-application
Q: what happens when you mix baking soda and vinegar.
A: conversation-application
Q: set a timer for 45 seconds.
A: timer-application
Q: timer 1 minute.
A: timer-application
Q: turn off the lights.
A: light-application
Q: what is the meaning of life.
A: conversation-application
Q: count down from 50.
A: timer-application
Q: it's dab time.
A: timer-application
Q: time to hit a dab.
A: timer-application
Q: set a dab timer.
A: timer-application
Q: who are you.
A: conversation-application
Q: turn off the lights.
A: light-application
Q: play dig my grave by goat.
A: spotify-application
Q: can we listen to the mars volta.
A: spotify-application
Q: play crucial by false jasmine on spotify.
A: spotify-application
Q: play jeff buckley on spotify.
A: spotify-application
Q: play me a good song.
A: spotify-application
Q: Right me a song about a cactus.
A: conversation-application
Q: dab time.
A: timer-application
Q: remember that my favorite color is blue.
A: memory-application
Q: don't forget that my favorite movie is Fear and Loathing in Las Vegas.
A: memory-application
Q: when is my friend john's birthday.
A: memory-application
Q: how are you.
A: conversation-application
Q: don't forget that I like all kinds of pizza.
A: memory-application
Q: what is your favorite movie.
A: memory-application
Q: what is my favorite movie.
A: memory-application
Q: play false jasmine.
A: spotify-application
Q: turn off the lights.
A: light-application
Q: what is your name.
A: conversation-application
Q: what is my dog's name.
A: memory-application
Q: what is your dog's name.
A: memory-application
Q: what is my birthday.
A: memory-application
Q: when is your birthday.
A: memory-application
Q: who invented tesla.
A: conversation-application
Q: when is your birthday.
A: memory-application
Q: when is my birthday.
A: memory-application
Q: what is my name.
A: memory-application
Q: when is my birthday.
A: memory-application
Q: hi ditto.
A: conversation-application
Q: what's my cat's name.
A: memory-application
Q: how are you.
A: conversation-application
Q: what is my cat's name.
A: memory-application
Q: who created tesla.
A: conversation-application
Q: what is my name.
A: memory-application
Q: play some false jasmine.
A: spotify-application
Q: who are your parents?
A: memory-application
Q: play playlist top songs 2019.
A: spotify-application
Q: what was the population of brazil 100 years ago.
A: conversation-application
Q: what happened 50 years ago?
A: conversation-application
Q: who are your biggest infulences.
A: memory-application
Q: who is john cage.
A: conversation-application
Q: how can I overcome my fear of death.
A: conversation-application
Q: how can we all live happily.
A: conversation-application
Q: how can you live happily.
A: conversation-application
Q: who is your favorite superhero.
A: memory-application
Q: what in the world.
A: conversation-application
Q: you're too cool.
A: conversation-application
Q: what is your favorite planet.
A: memory-application
Q: what would you like to tell the world.
A: conversation-application
Q: who is the lead singer of the red hot chili peppers.
A: conversation-application
Q: what were my last pair of drumsticks.
A: memory-application
Q: introduce yourself to my friend.
A: conversation-application
Q: what would you like to say to my friend.
A: conversation-application
Q: i was just trying to debug some of your code.
A: conversation-application
Q: what do people use to clean their homes.
A: conversation-application
Q: tell me more.
A: conversation-application
Q: what is my shoe size.
A: memory-application
Q: what do we do about insomnia.
A: conversation-application
Q: who is omar.
A: conversation-application
Q: it's time to hit a dab.
A: timer-application
Q: pause music.
A: spotify-application
Q: give me some basic ingredients for a cake.
A: conversation-application
Q: what is a good cake recipe
A: conversation-application
Q: what's my name
A: memory-application
Q: what is your favorite movie
A: memory-application
Q: next song.
A: spotify-application
Q: can you skip this song please.
A: spotify-application
Q: pause.
A: spotify-application
Q: resume music.
A: spotify-application
Q: go back a song.
A: spotify-application
Q: go to previous song.
A: spotify-application
Q: next song.
A: spotify-application
Q: what is my grocery list.
A: memory-application
Q: 